# 【免费靠谱的上外网梯子软件】推荐七款靠谱的免费梯子软件，助您上外网
**如今，很多人都在寻找免费可靠的上外网梯子软件。今天，我们向大家推荐七款可靠的免费梯子软件，这些软件都支持Windows手机和各类手机系统的VPN。手机和手机是我们生活中陪伴时间最长的电子设备，因此这七款电脑手机都能用的外网梯子，希望能为您的工作和生活带来便利。**

## 一、Westworld（免费可靠的外网梯子）
官网地址：[https://xbsj5209.com/i/art080](https://xbsj5209.com/i/art080)

无内购

无广告

Westworld是一款罕见的免费外网梯子软件，专注于科学上网，提供了Windows、Andriod和iOS三个系统的梯子客户端。最初开发出来是为了保护个人隐私信息，通过AES-256加密所有个人数据。而在选择国外服务器时，也能获得意外的效果。它没有烦人的内购和广告，用户界面简洁，一键连接，操作简单，速度稳定。后台拥有多达100+的节点地区可供选择，每个服务器都保持着稳定的高速连接。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2024/02/20/xCYEUcsSKib6BXa.png)

## 二、快喵加速器
免费下载

内购：月度套餐20元，年度套餐200元

有广告

快喵加速器是一款可在电脑和手机上使用的外网梯子，最近得到了广泛推荐。操作简单，速度也不错。应用内提供内购项目，可以购买流量套餐，虽然需要花费一些钱，但物有所值。签到和分享邀请码还可以获得免费流量。支持多平台。然而，今天小编查询时却意外发现该应用已经从App Store下架，具体原因尚不清楚。

## 三、火行（可靠的免费手机梯子软件）
免费下载

内购：月度18元，年度158元

有广告

火行是一个可靠的[手机上外网梯子软件](https://www.firefox.net.cn/read.php?tid=218240&fid=15)，设计界面非常简洁。笔者早些时候曾经使用过这款应用，虽然可以连接VPN访问外网，但国内网站访问速度会变慢（尽管这与服务器线路有关，其他VPN并未出现此类情况）。免费版本实际上是为了吸引用户购买付费版，但信号不稳定，只有在不关注速度的情况下才能使用。免费线路经常卡顿，VIP线路也不够稳定。

## 四、外网直通车（免费的手机手机梯子）
免费

内购有

有广告

外网直通车是一款历经多年长盛不衰的[免费手机手机梯子](https://www.firefox.net.cn/read.php?tid=218252&fid=15)，用户数量应该很多。由于用户众多，现在经常会有连接速度较慢或偶尔无法连接的问题。这款应用刚上架时表现良好，经常有签到等活动以积攒流量，但实际速度仍较慢。

## 五、USA（可靠的手机梯子）
免费

内购有

有随机弹窗广告，可付费移除

USA是一款被网友广泛评论的免费且可靠的手机梯子软件。然而，近来其稳定性越来越差，经常有连接速度较慢、无法获取服务器信息，甚至无法连接的情况。由于是免费的，或许可以试用一下。

## 六、Green
免费

内购有

有随机弹窗广告，可付费移除

虽然有提供免费流量，但速度非常慢。宣传上虽然强调免费功能，但实际上是引导用户购买VIP。我之前购买过他们的VIP，速度并不理想。对于那些对网络速度要求较高的游戏等用途，不推荐使用该应用。但对于其他用途，可以考虑使用。支持多平台。我使用了一段时间，但后来放弃了。

## 七、Hotspot Shield（免费电脑梯子）
免费

内购有

有随机弹窗广告，可付费移除

Hotspot Shield是一款免费且可靠的[免费电脑梯子软件](https://github.com/jojo761/pctizi)，没有流量限制，速度也不错。首先，免费版经常弹出广告，让人感到烦扰，但在几乎所有免费应用中，这是很常见的。其次，尽管Hotspot Shield在美国、英国、澳大利亚和日本都拥有服务器，但免费用户只能随机分配到美国的服务器。

**综上所述，我推荐的这七款稳定的手机手机VPN在速度、安全性和功能方面都表现不错。如果您也在寻找一款免费可靠的上外网梯子，不妨试试这些应用，总会有一款适合您。**
